港股已步入熊市 投資者宜先離場觀望

中國泛海證劵投資部副總裁潘彥銘Thomas

今集《講股半分鐘》由中國泛海證劵投資部副總裁潘彥銘Thomas為我們講股。他指受內地政治局會議訊息影響，港股被打入熊市，加上貿易戰及人民幣貶值等因素，建議投資者宜先離場觀望。

他指出，政治局會議釋放訊息猛烈，中央強調去槓桿力度不變、而且會持續嚴控房市，不讓樓價繼續上漲，令房市快速冷卻，經濟增長力度受到抑制，導致近期股市愈跌愈有。

若投資者仍想入市，他建議應持一種中長線坐貨心態，可選擇一些高確定性及高增長的好股份，例如藥業股中的藥明生物(02269)、中國生物製藥(01177)以及石藥集團(01093)等等，可待股價回調5%至10%再吸納，料半年以上回報可以相當理想。

推藥股咁過癮？

呢啲仆街害呀婆

呢個時間仲推藥物股 分明叫人接貨

你老母股災啦

唔好入貨,如果硬係要入貨可以入我手上重貨的藥股

熊市了
put爆佢
發達了

佢講緊 ＂半年後＂ 可能升既結果姐

條友擺明幫人走貨

而家唔係牛一咩？

專家食屎 jpg

咁撚醒既，終於覺得熊市啦咩

下年先講啦，仲要推藥股，條友有好多貨呀？